[決戰德國盃&杜曹走未?}🐝多蒙特吹水及比賽即討區(8)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞

2016/17 Squad
Goal

1 Germany Roman Weidenfeller

38 Switzerland Roman Buerki

39 Germany Hendrik Bonmann

Defence

3 South Korea Park Joo-ho

5 Spain Marc Bartra

13 Portugal Raphael Guerreiro

25 Greece Sokratis Papastathopoulos

26 Poland Łukasz Piszczek

28 Germany Matthias Ginter

29 Germany Marcel Schmelzer (Captain)

37 Germany Erik Durm

Midfield

6 Germany Sven Bender

7 France Ousmane Dembele

8 Turkey Nuri Sahin

9 Turkey Emre Mor

10 Germany Mario Goetze

18 Germany Sebastian Rode

21 Germany Andre Schuerrle

22 United States Christian Pulisic

23 Japan Shinji Kagawa

24 Spain Mikel Merino

27 Germany Gonzalo Castro

30 Germany Felix Passlack

33 Germany Julian Weigl

Attack

11 Germany Marco Reus

17 Gabon Pierre-Emerick Aubameyang

14 Sweden Alexander Isak

Tuchel out

留名

Hi 蕉兄

BVB: Bürki, Bender, Dembélé, Reus, Guerreiro, Aubameyang, Sokratis, Piszczek, Castro, Schmelzer, Weigl #fcbbvb #dfbpokal

Unsere Bank: // Our subs: Weidenfeller, Isak, Pulisic, Kagawa, Merino, Ginter, Durm #fcbbvb #dfbpokal

武士出到

Hi屍屍 我地今晚又冇得出場喇

唔係正選姐 樂觀啲

可唔可以唔好出洛賓呀

唉
仲有列貝利

今場唔知有冇鏟草睇

屌定佢老母先

papa 踢斷佢隻腳

點解唔出durm ginter

出佢地咪好，直接話比我聽輸梗訓得

冇PAPA都已經好難頂得住

tt今日冇玩野 出個正常陣

有papa

咁都好啲

唔出客廳睇.有無soplink

sop://

Tvb又屌bvb垃圾

屌佢老母

年年都係

唔好衰比佢睇

6號仔 你唔好踢波 去汁牛屎啦

屌

細賓想點

場波開波1分鐘已經有兩下自爆

有佢點贏

4 2 3 1?

auba

奥巴又玩

咁都唔入點玩

🙈🙈🙈🙈🙈

又儲膠

估你路靚到

1粒膠

奧巴

奧巴快d過巴黎啦

屌你bender

Tvb有得睇吖 大家好似delay

Ulreich都好快反應

唔係香港

鍾仔應該冇睇多仔踢波
auba 唔會入呢d 波

串緊拜仁

講波老串拜人買人

兩個講到竟然會唔入
我地表示見慣不怪

拜人絕技:收天下之利器

原來唔係Ulreich救到..

唔入好出奇咩

真

tvb直播俾其他球會啲球迷睇auba有幾廢

睇下你地仲敢唔敢話想買

都要屌

今日踢得好好，其實屌打， 仲未見洛賓撚狗

唔讚得

睇落有得鬥

打字慢

同上次4.1個感覺唔同

陣間有少少壓力條後防咪又係自爆

走甩左12m

一開波就自己禁定制準備爆

一定要12m啦

好彩

又係拜仁主場?

作客雞

王

件波衫有簽名

單狗

auba 做乜鳩哂氣

又上腳

拜仁狀態唔太好
食住個勢上

落雨利放頭馬

又唔出美國仔，香川同沙軒

reus 隱形

reus

沙軒傷了

Toooooooooor

嘩 goal

好撚驚險

TOOOOOOOOOOOOR

攪掂

屌爆

馬天尼斯

燈一燈

估唔到係拜仁自爆先

估你路偷得靚

Lahm救到一下救唔到第二下

唔出舉手佬既

Goallllll

古里路 reus

收咧

傷左

燈丹狗出場換你入黎得嘛

唔該

奧巴隱形

拜有心挽留TT

好搶fo 喎
柒果陣

食緊雪糕

再嚟

落賓開始發癲

估你路岩岩埋門果腳好冷靜

隊長mark 唔住

鐘仔今年肯定無睇多

靠weigl頂住佢大位

而家你講咩都未必真

防守球員守好d

tt 又睇波

個球證好撚高

中波呀

中波喎

咁樣有牌 頭先沙比又冇

依個剷想點

食糊位

巴打燈下單比利丫好嘛

dembele

唔一致嘅球証

生性啦單

靚產

明明靚剷

reus r j

走左12m就算

dembele 傷出

on9 黃

yes 唔講野了

已經賺咗

1:1

fxxxxxxxxk

大細龍門

其實入得幾靚

又係睇水月

25仔跌低 阻住咗

點解又會拜主場

空晒頂入

係咪抽籤？

點解冇人mark架

d 主場氣勢癲到

洛賓

球證今場吹得好刺激

衰多口

開波仲嘈

Papa

細賓

bender靚鏟

岩岩訓醒,想問下我有冇後備

球証高到 成班矮仔咁

你傷左喇

收左咧喇

你傷撚左喎

返屋企睇波啦

bactra 幾時出返黎打狗

瞓左幾多年呀?

忙完個sem尾自己傷左都唔知

翻土耳其啦

你知唔知自己今日續左約？

上面巴打啲回覆好搞笑

應該抖番半個球季

狗仔

papa 推利狗

papa推利狗

排雲掌

有冇推狗gif

Papa對親利雲都好好火

好彩閂到

之前係咪有咩私怨

踢斷佢隻狗腳啦

castro借水滑過去擋波

屌空撚晒

有運

利狗人人得而誅之

唉唔撚驚

嚇撚死

wigel

比角球屈

今場D防守先係防守黎

走兩個12m

開親角球都好撚驚

比拜狂攻 快d完半場

今場球證係有料

背黎

唔係後尾枕黎咩

papa又黎

[quote]Papa對親利雲都好好火[/quote
Papa跟利雲哪個了

血肉長城唔係防守, 係捱打

屌 嬲

唉屌

唔慶祝

點解要係佢

唔鏟草喎

Hummels

叛徒狗母屍

剷草啦嘛

hummels

次次倒戈都有人入波

唉

睇漏哂

半場都過唔到

捱打

單狗又黎料

丹爺玩緊fifa咁

跟左一半唔跟落去比人輕鬆起腳

痴撚線長傳

burki

仲以為要剷草了

靚

巧波

你就玩完

利狗

頭寒啦

其實收哂貨
因為預左輸

唔好再入喇

輸小當贏

和都偷笑

換我同香村啦

要踢加時 不了

唔明點解唔出美國仔

11m麻麻

留黎尾段爆鳩對面啦

搏踢12碼

應該怕佢冇氣踢全場

差成班波

輸曉姆斯果球肉酸到

呢個岩

再睇單遲早心臟病發

膝頭控波

屌，同佢對攻啦on9
又唔係無本錢
次撚次去到呢d階段都縮住縮住踢
完全睇到2任教頭既分別

遲早爆血管

射門16比4

最尾個十分鐘應該比人射左差唔多六七次

自爆都4 5次

波皮都掂唔到點攻

最終都頂唔到半場

d 長傳下下到心臟地帶 又冇人mark 實 遲早4 5 6

曉狗

我相信巴打嘅燈力

講到尾 根本係兩班波

durm

中場嗰兩個太後生
控唔到波

哇屌durm唔係出黎掛

用撚哂d 運 auba 都燈唔到

TT係咪輸到傻撚左

屌你TT又出durm

出durm molamola

有香蕉你唔換 換durm

練乜野傳波 咪又係識回後

Durm會換邊個

係甘影住durm 多蒙特皇牌球星

11m

castro

換11m

不如換埋Emma出黎啦

攞黎mark 列貝利?

做乜春換Castro

molamola又推丹爺去中間？

咪玩啦tt

仲有個韓仔後衛

換Castro........

三吉祥物
唔打得都睇得

平安鐘

利狗冇得鏟草喺度吠

單中間發揮係好啲嘅唔派膠嘅話

柒頭

即係唔換美國仔

冇睇波就收嗲啦 tt d 陣係你講嫁咩

當自己洛賓

tvb

鍾仔個樣

屌你呀

出得靚但射個個殘廢既

好彩守到落賓果球

估你路踢得好好

丹爺...

冇人兩邊出波比Auba Auba就等於垃圾

丹狗換未

曉武士上 papa 又上

reus都冇咩波踢

reus 隱形
mark 實哂啦 爆都爆唔到

auba連波皮都好少掂

肥沙成日上左去落唔返

reus同auba畀人睇到實

換走單狗啦
咁撚怯場

保定換曉武斯

搵翼打中間真係好on9

好有運

屌 咩事

哇屌 執翻身彩

又有運....

咁都唔洗輸

屌 又玩波

比拜狗玩

我都想講 好多球

有運到……

無人喂到佢

利狗兩次唔射 都算係咁

懷仔比兩隻迫都交佢 背肌傻左

讓晒賽

大賽就傻

我都覺

bender 擋到

又自爆

後面班撚樣玩夠未

收肥沙出香川啦屌你老母杜曹

得番廿分鐘仲唔換人?

等食成功

儲左咁多粒膠終於入

百屌成才

都計燈到

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

都上半場既事

換得人未啊屌你

手足燈多球得唔得

換軒仔啦

你班單反撚仲有咩好講

燈

Durm
波都未識交

佢成撚日都要係度妹兩下先傳
拖慢晒

屌你cup埋啦
加時好撚蝕卓

真係屌你老母 一個咁靚既防反 你傳到咁撚樣

durm快攻傳咩9

衰撚過學界

其實落到黎唔算差啦

進攻終結者

好撚嬲 哂撚哂佢地d 氣

換個中場入黎做波啦

香川

reus 真隱形

tt 唔通諗住踢加時

親愛既天父我願意用durm同杜曹既職業生涯換贏今場波

丹爺

痴撚線

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

靚撚到

cuped

我嗌撚左出黎

靚到

對唔住

單狗百屌成材

百屌成才喇

慢你地30秒

好撚彩reus救得番個波

過多一兩年有一億袋喇

鐘仔收哂皮

頂撚住呀

冇睇tvb, how?

嚇撚死人咩 心都離一離呀

負碌

頂住呀

屌你老母過到呢15分鐘得架啦

又捉到你

換多個防中啦

明明冇人發現

換人未呀

美國仔你快d燈多幾句

換返香川入黎控節奏啦

燈神

頂住呀多仔

黑到

拜仁班老野冇哂氣

亂吹

嚇撚死咩

可以燈下tt

durm 隱形

10分鐘

沙比插水...

頂撚住呀!!!

燈佢左幾年都冇用

鍾仔拜狗？

時間過得好慢

出佢既意義係邊
我寧願要個無態既11m

頂呀屌你老母

pulisic

勝利球迷

美國仔黎喇

durm 打後一格? 玩野?

美國仔

放美國黎跑狗了

容易瀨野

十分鐘好難捱

搵佢守ribery 咪仲死

durm防守會出事

比列貝利撚狗咁撚

好撚緊張

比叔冇力啦應該

上場歐聯26分鐘難捱
點知今場呢10分鐘仲難

多贏一球 鐘仔話有希望

冇理由叫個傷殘既去守佢

嚇死人咩

打拜右閘一定要放肥矮

洛賓的軌跡 好撚驚

單狗的軌跡

無用 除左比斯錫其他都膠

肥矮有咩用 我未睇過佢打左路

洛賓又岩晒位 嚇死人

頂住

丹狗入波 TT幾興奮 心諗又贏一仗

完未呀

6 分鐘

阻下時間啦

哥斯達

出 Costa?

肥矮對親列貝利都好似啪左針咁
臨尾出道狗黎爆邊了

安已不

我已經唔敢睇

好撚驚

molamola

costa要撚durm了

利雲卧底黎 ？

背肌

差d利雲就起到腳

無人守洛賓

burkiiiiiii

仆街

撐落去

罰球傳失

拿姆

做咩

背肌頂住呀

3分鐘
換撚埋人哂時間啦

今場拿姆都派左幾球膠🙈

抽兩件

杜曹換多個啦

細賓tk weigl

踢自己友

lahm無力啦下話

合體技防守

好痛

控住個波先得唔得呀

細賓唔係又傷啊？

足球小將絕技 雙人射球

5 mins

kagawa白等

屌你補1分鐘算啦

until we score

仲有5min

解圍鑊鑊都解去娥眉月

出堅達 我有d淆

GINTER

㬨撚死

ginter

屌你呀TT出 Ginter

5分鐘你點撚樣計架

決賽

tvb 出名出左輸已黎

TVB打換輸耳尼

Auba好波

好亂

3 mins

冇人睇costa

vidal成日都撩交打

好緊張

唔撚睇啦屌
好撚7驚

客場雞

球證

肥沙

吹未呀

嚇到瀨屎

三球用手無事

球證好波

吹犯規在先

屌你鐘仔咁唔客觀嘅

呢2分鐘好撚耐呀

兩球 papa 個球背黎

吹完場啦屌你

吹呀!!!!!!!!!!!!!!!

快d 吹

快撚啲啦屌你

屌你durm死埋一二邊啦
又要補長d喇

屌你單狗做乜撚呀

慢鏡爆頭

訓完未

幾耐作客拜未羊過 見証歴史

吹啦屌

Heja BVB

今場mvp 係我 同埋 球證

仲唔吹

拜狗玩出禍

heja bvb

Ching你delay喎

bvb 💛🖤💛🖤💛🖤💛🖤

Goallllll
Btw香川個樣

球證冇得輸

嘻

可惜無份出

夠鐘退休啦

冇球證應該5-3

收拜狗皮手拎半隻盃

屌你冠軍啦

想睇佢地慶祝 tvb cut 左

班老狗呢排輸到傻撚左喇 輪住自爆又 臨尾都冇氣勢

作客擊敗拜仁入決賽

我驚tt 又會排鳩陣

第三球多謝拿姆

今場343又贏一仗

跟住決賽輸返俾隊同拜差兩班既

咎由自取

爽

跟住對邊隊

好撚開心

拜唔係派膠起碼5球

岩岩廣告前佢講咗次 依家又講

法蘭克福

唔反利狗一排

一講諗起上次贏拜仁輸狼堡

串利狗

Easy

Bee beee beeeeeee

想睇鏟草雲曉武士個樣

唔好講

利雲報恩呀哈哈哈

tvb cut 左

算啦

hi emma

Squawka Football‏已認證帳戶 @Squawka 6 分鐘6 分鐘前
更多
RECORD: Borussia Dortmund are the first team in DFB-Pokal history to reach the final in four consecutive seasons.

上網睇佢地慶祝好開心

唔好咁講 我多連darmstadt都贏唔到

not easy 今年輸過

好想香川可以決賽出
正選身分捧盃

前年佢地贏12m 開心過捧盃

屌我果度冇得睇

懷疑班波既人生目標就係踢柒拜仁

前年蘭仔救全家

我想問...決賽係27/5 夜晚 定凌晨踢

蘭仔去左邊

屌 唔係香港

對拜仁入到三球仲要反cup

Stuttgart

凌晨兩點

下年德甲唔知見唔見到呢

凌晨 定夜晚兩點 你明唔明個分別

上次四強贏拜仁決賽輸比狼堡

28/5 0200

27 號個日我有兩個試要考

踢拜＝第二隊波

凌晨兩點同夜晚兩點有咩分別

考完試有波睇

一日既開始 同 一日既完 好似係

乜撚野夜晚定零晨兩點

冇得睇肥矮大戰刀疤

我一直都唔識分 係咪冇分別其實

一日得兩個兩點
另外果個點都唔算係夜晚/凌晨啦

好想睇多贏獎盃

BVB拎翻年德國盃啦好嗎

巴打考試加油

我13號考完

唔該哂 有小小智障

dembele真係好細路仔，曼連個馬屎眼19歲已經玩女玩到癲 佢仲係日日掛住同奧巴哥哥hehe
不過如果我地唔係有auba
dembele 表現應該要打七折

(唔知佢地邊個1 邊個0呢 )

我仲要同一日考兩科 如果早一日踢我應該死比你睇

奧巴哥哥

唔好死住呀 要等你嗰晚繼續燈架

決賽果晚好似係秦國 希望有wifi 帶定波衫頸巾去

作為拜迷，我都希望reus可以攞到個冠軍
恭喜你地晉級
(利申：非踩場)

希望你地重建成功 唔好買我地啲人就最好 除左rode，呢個免費送返去都ok

係咁諗番起第三球 reus 冷靜到

今場的確係你地表現好既一方 尤其是下半場
希望你地再拎盃
利申：非踩場

印度人

where find ga

非多非拜

哥狗咪預備左接班 係76要用返老將

tumblr

屌 頂冷帽好柒

大熱天時 我個心好涼

不枉我著件球會t著左成日

Durm ok

我王多蒙特

贏左拜仁之後 TT走未?

雙喜臨門

做得好！！

不過之前見到個news
好似話想同TT續約

我多好波

醒唔到睇
Anyway好波

唔睇就贏

叫保命大師啦

而家多仔個post 推得好快 仲快過係舊登

利申：cd-rom

以前得五六丁友

三年喇

嗰陣決賽對狼堡係咪都係贏拜仁上去

單比利同奧巴係歐聯有咁既合作同表現你話幾好呢

dembele 唔知話佢好彩定點 成日做到救世主
但十球鳩 換一球好

係 踢到加時 再踢12m

唔好提啦, 個年狼堡咁勁

三場鳩換一場

琴晚hummels入嗰球真係好靚

durm 同tt 今次仆街了

呢隊多仔對住邊隊都可以輸畀你睇，唔好咁樂觀

一個贏一個有份踢

大家都係黑人+法甲出身，close啲都正常嘅

我個FM save入面Lahm退休之後拜真係bid durm，不過我冇賣

黑雙煞

假杜點解當初會入到世盃squad，做門面？

連續5年入決賽

人多先有力9up

希望班友出盡啲力炒

Hummels走我好傷心，不過又冇咩點嬲佢，始終佢係拜出身，而且踢咗咁多年， 本來多仔可以同拜爭一日之長短，到佢走嗰時已經變返拜一支獨秀，唔怪得佢

炒？呢隊西波淨係對王者拜先會勁少少
榜尾都嬴唔到呀西起上黎

我屌啦 條25當日鬧19鬧得幾口響
仲衰過剷草雲

佢係值得踢大隊，但唔係番拜囉，之前仲講唔番去

連4年 sor 記錯

咁有幾多年最後真係捧到盃

屌，講呢啲

尋晚冇睇 依家搵返精華先

對狼堡個年由領先變落後
隊波重要無火真係
如果今年對法蘭克福都輸真係執柒左佢算

5/6年前 屠拜仁

高普最後一場

佢濕鳩黎 大賽前話走 又唔打到最後 扮抽筋走人

官網捧bender

個鳩美斯傻西 係度吠

多係大隊係歐洲人眼中

今年離家出走嘅球員:
前隊長 - 德甲
肥腩 - 4大雞胸
mk - 歐霸半叫糊

你地過得好嗎
我地又一次入到德國盃啦
雖然話好開心 但係有時都會諗翻你地
我地大門永遠打開 想翻屋企你地有門匙架可
不過都係FF

不了走左就唔好返黎

法蘭克福都係硬野 今季作客都輸過 唔集中精神又比人偷到雞

Kuba

放心，TT一定出Durm、Ginter、Passlack出黎踢大賽爆Seed 456人地

Miki返黎是可以的
肥根唔跳草裙舞我都ok
武士？不了

呢隊波咁海鮮

之前連續9場不勝..

The eight times German Champions Borussia Dortmund will travel to Asia again as part of their preparations for season 2017/2018. Two high profile friendly matches have been arranged between the 13. and the 19. July.
🇯🇵 BVB have been invited by the Japanese professional league to take part in the J.League (Japan Professional Football League)/Jリーグ International Series and they will play the Urawa Red Diamonds in the Saitama stadium on the 15. July.

🇨🇳 Three days later on the 18. July the Black Yellows will face the Italian traditional club A.C. Milan in the South Chinese Metropolis Guangzhou. This game is part of the International Champions Cup that BVB has been invited to take part in just as last year.

Carsten Cramer, the BVB Director for Sales and Marketing said: "we are happy to be guests in Asia again this year. We look back on our past visits with fond memories and we know: we will meet many real true and extremely loyal BVB fans in Japan and also in China. In conjunction with our longterm partners Evonik and PUMA Football it is our aim to excite them with the performances of our team and also with the appearances of our players." And to add to that, Hans-Joachim Watzke, the BVB CEO noted: "the fact that the J. League and the organisers of the ICC have chosen us for their events shows the high standing BVB has achieved throughout the world of sports."

🎂 Happy Birthday, Sven Bender!

🎂 Happy Birthday, Knut Reinhardt! #tbt #ThrowbackThursday

係咪暑假多仔去深圳踢

Please read

100% match

廣州對ac7月18

組團啦

Reus

好少見佢咁

reus做教練都好過TT做

2016/17 Squad
Goal

1 🇩🇪 Roman Weidenfeller

38 🇨🇭 Roman Buerki

39 🇩🇪 Hendrik Bonmann

Defence

3 🇰🇷 Park Joo-ho

5 🇪🇸Marc Bartra

13 🇵🇹 Raphaël Guerreiro

25 🇬🇷 Sokratis Papastathopoulos

26 🇵🇱 Łukasz Piszczek

28 🇩🇪 Matthias Ginter

29 🇩🇪 Marcel Schmelzer (Captain)

37 🇩🇪 Erik Durm

Midfield

6 🇩🇪 Sven Bender

7 🇫🇷 Ousmane Dembélé

8 🇹🇷 Nuri Şahin

9 🇹🇷 Emre Mor

10 🇩🇪 Mario Götze

18 🇩🇪 Sebastian Rode

21 🇩🇪 André Schürrle

22 🇺🇸 Christian Pulisic

23 🇯🇵 Shinji Kagawa

24 🇪🇸 Mikel Merino

27 🇩🇪 Gonzalo Castro

30 🇩🇪 Felix Passlack

33 🇩🇪 Julian Weigl

Attack

11 🇩🇪 Marco Reus

17 🇬🇦 Pierre-Emerick Aubameyang

14 🇸🇪 Alexander Isak

Iask踢過未

Park Joo-ho 點解有3號波衫

踢過

個樣同單比利一樣

27號深夜 28號凌晨

你去睇？

唔係 貼返個確實時間出黎啫

廣州有冇人去

下年主場

個calendar 典加架？

官方app

Reus: hold住hold住，咪撚聽個on9講野

又致敬?

正呀踢早場

賣飛佛士

加柏

Kagawa美國仔正選

你講漏左ginter durm 都正選
molamola

屌你杜姆

又durm

終於得閒睇

subotic?

點解借俾人對番自己

正選

好彩durm 打閘

仲有jojic 好耐冇見

搞到而家冇人用

右路放題

有我在

durm傳波啲尺寸

送罰球

難得打4-2-3-1 唔係唔贏呀

Subotic係咪可以做卧底

暫時幾好j

極速黃牌

屌，假杜

Durm 洗唔洗

On9

on9仔自己帶番去又要比人搶

ginter 比人迫甩波?

巴打求下你唔好燈我多

食唔應

香村冇態

Auba....

我萊:屌咩

😷😷😷

Reus嬲豬

靚位唔撚傳

咁都off

auba toooooooooor

助攻

fake

我屌你呀

咁都望到...

㩒住黎打

subotic

傳咩。。。。

唔怪得之隻app彈完noti話入波 跟住又話係0-0啦

差D

卧底黎

Reus BB仲乜唔自己黎

爾尼新女朋友好靚

咪撚係

Subotic差D入波

agger

睇唔到 有冇圖

輸已尼有新女友？

咁多時間咁多位無理由傳啦 中間又封左

我慢你地成分鐘

pulisic 差d 重現巴查惡夢
外檔跑得快過內檔

Pulisic啲cutin真係幾好

我萊BB真係個好好夾嘅球員，好波又唔自私
之前有人話佢overrated，完全冇

笠射其實有機會入

啱啱影咗好耐

有冇acestream

其實傳比subotic 唔係個後衛多事 入左喇

去左屙屎冇睇到

太多大腳 組織下唔好咩

livefootballol 搵link

練大隻啲就perfect池

感覺今季大隻左

科隆好似守得幾好
兩隊都係愛隊 唔知點好

佢話傷左個半年有操大隻

其實呢場踢得幾好 終於唔係無意思鳩猜

都係好似唔係好撞得咁

本身骨架唔係大都冇計

唔準咁花心

再大隻可能會唔夠快

比當古、型男、Jojic，棄將復仇記

咁依家多主場 我都想多贏 穩守第3嘅
但係我又想科隆有得踢歐洲賽

邊個型男

係 個身會唔夠輕

蘇保迪？

蘇保迪

好大聲come on FC

真係唔會唔記得上年完季2-2 Jojic入左波

頭大身細

有冇鏟草

冇

比當古bb

可惜今季傷得好多
其實都幾好J

Reusss....

我萊

飛機

reus 今日冇乜態

哎呀佢想射定傳架
咁搞法分分鐘對面入波先

當年幾睇好佢的

我又慢半分鐘嘅

大家咁話

今日會唔會1001

傳都好正常 reus 靚位

大家都放假

差d

Jojic

Reus有火

我地後衛有無人比到型男呢腳

突然賣

jojic

當年jojic第一場第一腳掂波就係入波

哇佢真on9

比當古

我覺得上半場會0-0 買唔買波好

Weigl咁鍾意分到最邊
出cut inside既翼邊岩佢夾

對面下下都單刀....

比人扭曬

哇後防中出咁款

啲棄將咁勁嘅

當年J到出血：Bittencourt、Leitner、Hofmann
全部賣哂

多蒙特唔賣垃圾

hofmann真係好j到。。。

又越

又詐糊

屌咩冇越

又Offside

死肥仔旁證

又吹？？？

唔使掂粒波啦

有越位咩

識唔識波架旁證

旁證係咪收左錢架

死肥仔肥死你

Bittencourt同Leitner
唔明做乜賣

Reus好似有 ？

冇掂應該，都冇越喎

有掂 補左腳

個龍出左黎應該係最後兩個中間?

原來係男人唔明越位，唔係女人聽唔明

on撚

求LINK

要睇playback 陣間

半場越位精華

揀左場波之後第一個

又飛機了

係咁浪費機會唔得架喎

越位線係計最後兩個防守球員或者個波

射乜鳩撞射型啲?

係呀

THX

今季全隊好似無點見過遠射係入 除左估你路

papa

之前cup兩下再射死角

durm 我跑得快都唔洗傳到咁呀

其實係咪真係兩球都越位

前鋒papa 清道夫auba

辣殺wifi 依家睇唔到呀屌

auba 個球係香村越左小小 好似係

第一球越左，第二球的睇唔清，要再睇慢鏡

咁第一球冇得怨

買左主贏同和

Darmstadt屌打Freiburg 半場2-0
不來梅都屌打緊柏林

第二球個球證亂吹

有理冇理吹左先

Bittencourt

應該可以開定新post

邊位巴打有時間

第二球似有越 第二個後衛未上到黎

auba 執唔到雞

reus唔好無信心呀

明明Reus唔掂波應該都有得入

11m有冇屌佢

位就岩 唔知後衛清唔清得切

reus 真係冇態

射得唔錯

第二球越位邊個射架其實

Timo Horn頭先神救

下個Post叫咩好

2017德國盃冠軍

杜曹走未keep住

加返個（好似係）

會比人binc

美國仔快高長大

Reus好似好燥
但係Sørensen係咁落手又真係幾煩

有火

改左做後防放題

想打人我萊

真野唔好講啦

今日個場好滑咩

點解係89

又諗起拜對多德國盃 十二碼全失嗰次

吹大左

兩隊好似都幾有鬥心

屌
Del漏左個8，9先啱

無乜活力

嘩 近睇真係覺得Reus好大隻
啲腹肌

D角球想點呀喂

我古

單狗 估你路

估你路 單比利換邊個呢

估你路就入喎應該

背肌仲大隻

Caution: the floor is slippery

reus 真係好燥

唔大隻，但又緊實

點解我覺得好瘦

Reus BB don't be frus J 有鬥志係好事黎嘅雖然

Yes 嚟m咁

結論：全部都正

瘦底冇辦法

水浸喇

可能嬲緊自己錯失左咁多機會

鄉川bb

香蕉

又要古里路救世

kagawa

The floor is wet and may be slippery. Please be careful.

諗番起上年張gif ,
成地精

我萊唔好唔開心